[I]糞營運#白貓Project#26 請用💳支持$#寶寶 多謝

祝大家想抽乜春就中乜春
開Post Template

上個 post啲討論氣氛好熱烈囉

負皮

發覺呀銘同以前嘅chok一樣
次次上嚟叫春就會中

狗黎

公告個免費弓張相po錯左真個把愛衣專

你咁覺姐係佢會變成以後既chok

負左

係喎

呢個post一定負評多
因為呢到啲仆街死法老中咗 唔使助養

未抽到限留名

負埋

我都無叫春

白貓真好玩🤣👍

完 愛衣專已出
已經無得救

大醫生正皮自己

正評G持

唔係我
即係有人課左

🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂

終於癡左線

課課課 白貓甚麼的最棒了

明日好似係日本假期，IT 狗又可以養生

正評=唔中要課金追
負皮=法老唔使助養

睇清楚d字，講明只係"一模一樣"
同把木棒雙一樣，同一個模但唔同性能

BTW 比左個ac個fd，清晒d島同協後叫我自己搵人打埋d互fo跳埋佢算
佢都唔想keep多個ac

即係會出多把武黎抽

負皮係課完都唔中個d

係
雙同弓都送埋一樣模嘅比你扮下野

哇 有新4星呀
雖然唔係限
但係因為已經接近2000石無中過新4星
所持加1都好開心

巴打思想咁正面一定好長壽

I know that feel...

姐係之前限弓傷害未+50%as?

Action skill 同 attack speed 兩樣野黎
我估係冇左攻速50%掛

利申：抽唔中

As唔記得左係active skill定action skill la

點解會唔中 有限課幾多？

5職勇者=戰神

冰結飛斧2000幾一下
勇者盾6000血滿減可以免疫3000攻

問題係點撐上去

石版堆到約367防 4577 血
加4職被動差唔多

神父諗住吹奏邊隻限角？🤔

今晚又唔見2個鐘俾白貓

咩叫5職勇者？

自己4隻加助人一隻可以發動到5職被動（35%血250%攻防會心）
但2人協唔知點解最多得4職

咁奇怪？

明明bp武器被動可以食8隻

留名

我以為你地知

個協D金箱,全撚部都唔關事黎既
打左成個鐘都未拎到果6樣野

白貓都玩到成個鐘

有無人未打相互10石

勇者評分居然比魔王高
誰是大獎

係呀仆街

專比硬半減啦 等聽日快啲

整兩把fog級既武黎唔該 難得兩隻限顏值都高

我而家春唔春都一樣

乜鳩

兩隻顏值高 所以我咪淨係可以睇

換專留個紀念

弓出把同maru專一樣再加防就夠做

加防? 不了

加攻推爆佢好過啦, 雖然隻角防type都大機會加保命手段落去

唔係防buff 2 30防白值就ok
戴專戒已經60%減
有500防就夠

最驚佢比30%即死

要求武技係100%重力

勇者咁難用,不了

同日版果隻有冇唔同

我覺得弓值ss 至少個淫叫同個模造值

睇落好似就無喇

弓呢

就算一樣都變到唔一樣
人地石板,戒同武識飛

唉

春

屌 大力過日版個隻

把武有古怪

春呀春

原來個JUST COUNTER係咁解
勁到

春呀

點出都大力過日版

應該把武加會心傷害100%以上

話時話勇者隻戒係咪用減傷

都抽唔到,幾勁都矛用

情人節法被動原來有個全隊增加30%上異常
愛衣專都有就FAT FAT

e巴有愛衣

法老大佬e

有無人幫手過2周目

大佬500石有愛衣

84287

64607

情人節槍被動加普攻50%同雷傷25%隊長技100%雷傷
完美勇者戥腳用插件

仲有個3周目 86174

作用如同一隻戒指

有限嘅人自己出去開多個post 多謝合作

慘

請用💳

不了

咁呢度咪得返我同你

日任打10場活動協
癡撚左？

仲有禾

留守

其實得無限嘅人先上嚟9up有限嘅都去晒刷4人協邊會上嚟

睇黎你真係覺得白貓好好玩

我係到9up緊你睇唔到咩

逼人打10場垃圾協
10場狸貓都唔得

十場真係鳩鳩地

中限d人都鳩鳩地

唔怪之得你成日係到9up

白貓好玩lo 唔該

有冇諗過有限都唔刷

.......

CHOK B

慘呀 年糕大戰兩邊都見到有人講chok
係得連有人幫你

我潛

ham

洗撚潛咩 班狗莊閒都未識分仲喺度同呀joe 趕客
個壇唔俾人上唔通俾狗上咩

俾佢起到底又點 都一樣繼續上連登架啦

得波台狗同高登班打手先會憎連尼住啫

普通user根本對佢無乜興趣

波台班人真係好撚無聊
佢地成日除咗撚狗同畀馬會撚之外重有咩做

從來唔入去波台唔知

問下dad 南哥佢地應該會熟少少

我都冇入過
但個狗籠成日都閘唔實
基本上見到啲膠冇可膠既post 一起底9成都波台狗嚟

我想知波台成日鬧呢度 但係又唔走既

同你話棄白貓差唔多道理

連巴俾人起左底？

原理

出面做咩世界大戰咁
入黎白貓避一避下火勢

Chok囝知唔知全彩渣根波布歐篇有幾多集

幾時都話白貓post最好

因為根本冇新人入坑

聽日抽佢老

石？

撳個制咪有

係 岩岩又撳制RE多次島

俾牙joe當狗咁撚左咁多年都仲可以護主

無氣換咪得

回鍋玩家無聊返黎玩咗一玩
打新協15星發現就算係top1火龍女都打唔入啲骷髏弓手
是咩原因？是咪差太多建？

唔知點解夜晚玩bloodborne好撚驚

漫畫？ 唔清楚

嗰隻骷髏弓手係新品種鋼鐵怪
低血,但平時打佢扣1 爆擊就2
要高HIT先殺到

你又啱

我駁啱唔到

駁唔島

隻GAME氣氛係幾好

隻game 最癲係啲音樂
一轉bgm 啲氣氛就出哂嚟

哦…嚇死
仲以為我隻龍女太廢開埋技都打唔入
順便想問而家可以點刷魂石…好多野可以神解

而家d神解十隻有九隻半係廢

剩低半隻廢唔哂

你開卷打一粒鐘15星協就會有大把魂

解包網

原來我有好多石板係升唔滿

做乜又QUOTE咗人

石已歸零，乜鳩都無

波台傻鳩係出面做乜野,起底連尼住同林早洩ON9係2回事,
我地只係想用手機上高登而連登比左個好好既平台手機上APP度睇姐,波台癲狗真係名不虛傳

係好撚驚

屌你老母個個出面劇透狼人死左做乜鳩

我未撚睇呀仆街

你宜家入嚟劇透多次同佢有咩分別

好在我唔睇

好在我連係邊套戲都唔知

唔可以得我一個知

xmen果隻狼人

屌你老母咩 個二人激鬥係咪人打架 仲要睇人曬命

點解唔升滿佢

屌你老母臭閪
入白貓post都畀人劇透
我祝你死全家啊屌你老母

Zelda呢家吹到好神下
有冇人試過？

呢位清生活實好大壓力

睇左gameplay 吸引唔到我

再講要特登出機玩隻咁既野真係咪搞

除非有gta級數

白貓舖係與世無爭既世外桃源
呢家有人污染咗呢塊聖地 佛都有火啦

任豬
Splatoon真好玩

惡到

彈劾煮席

請珍惜主席

預咗佢高分
啱唔啱玩就另一件事

大佬琴晚同我那個完今日就車死我

潮咗勿wow 二人勇者=月兔project

花花:

愛里寶寶屌你老母

小毒決定深潛

再見

你留低比我屌呀

諗緊去唔去埋pad post劇透好

唔好挽留

留低

竟然捱到去900仲未執

回鍋打下打下有成2000石
然後有啲大家未必想知既事發生咗

寶寶已經做唔到勇者
仲要俾人劇透埋
鳴～

你老豆 屌 你老母

垃圾愛里寶寶 blocked

呢度有冇清有玩機戰V

玩到邊
發覺28話左右難度顯著提升，要清得切場基本上要重玩
如果唔係忽然會有劇情

其實白貓都幾悶下
抽到自己一個 求其就掃哂
抽唔到就有排磨 求其開隻角hea打等人curry
最好玩真係只有抽中嗰幾秒嘅快感

有時為左幾秒既快感d人可以付出好多野

咪同叫雞既人一樣

睇post頭啦

最好玩係睇人抽唔中上黎叫春然後發感慨文

死仔包

唔係話你

白貓hea陣先 等到5月出彈丸v3中文化
再棄置算

見到chok日日叫春我就扯到行一行

唔中限打到2046悶到唔想玩
中左限兩秒玩完悶到唔想玩
中唔中限都係咁慘

咁中限好定唔中好

今日星期五應該出武

2017 0入替 0明星會揮手區

神父又扮蟹

前幾日先用ps4抽完雙入替黎

抽唔中
我會課金買switch

Switch

神父

成班仆街恰chok
1揮手=1bully

Agger

成班法老

Agger 成班法老扮曬野

今日係雞

‎さらに、求人勇者の武器がガチャに登場するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
‎ヨシオを育てるイベントも開催☆
‎イベントを進めて、ヨシオを強くしましょう٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩

無人得武有咩用

三星勇者event

比第隻角用

喂 長頸鹿 我個kekeke有人扮你喎

扮你條友乜角都

參照fog

幾期唔中野,D劍同鎚仔多撚到

餐廳d石板係咪重複可以換番石

睇下咩性能再講

可以
但d料好似唔多夠

我都覺下次變左唔夠料換
石板又廢

神父：你咪唔好換囉 又少幾十石

餐廳料只換新石板 鎚仔 同埋ex石已經岩岩好夠用
無料換舊野

係想換都唔夠料
如果再加石板，戒

大家都是長頸鹿不用分得那麼細

叫乜鬼求人勇者
叫求人咖哩好過啦

換左一塊舊石版無換鎚
10石好過
鎚多到最少幾十把4-5星未拎出黎

痴撚缐把愛衣專

3點

把弓唔差

弓必換
真係降異常抗性仲要100%

把弓好似無角都要換？

冇魔王弓del驚啦屌

又要被迫換,又唔中

傷害面應該同巫女把弓差唔多
巫女弓仲5次紅光
但降抗100就唯一屬黎
而且仲有15%死回

剎那後繼有人啦

yes, 講泛用巫女弓應該贏晒, 呢把係愛衣玩狀態異常先換

雙刀個把就慘
探偵月兔個把仲勁
得個20%hp可以比唔夠血既新手用

連左專s2白傷暗傷一下幾多？

刷咩武技好

450 石 四素材

弓幾好

我咁刷 佢本身無加攻

會盡快抽到

已換

有冇人試下降抗上唔上到王 木柱呢d
如果上到就必換
上到燃燒就無怪怕

食到就會上到任何狀態 之前lily法我已經試過
大佛食左都上到燃燒

但重點係怪食降抗 你當係另類屬減

分享喜悅

死開D啦

人都未抽到

屌你老母

魔王排名又要升了

新關好撚難打

屌你老屎
雙刀無人權？屌
抽左幾千石先同我講隻雙比人反cap

c社谷得咁行都要執笠

除左恭喜都唔知講咩

其實反cup唔到
雙劍大技千幾二千萬魔王仲係好難追到
呢把野只係令魔王打王冇咁慘
大約打王快左2倍幾左你要明白魔王一開波top 10都冇

禾憎系公起梨牙

幾時到白p

台版執有乜出奇

勇者專好似大力少少,不過真係少少

3回目完全過唔到
痴媽根

渣架

有無咁渣 無玩過倉庫番?

把弓勁到閪咁

你打曬未先,完全過唔到,ON9

神父：嘩 5人勇者呀

你同邊把比
探偵月兔個把應該高d

🤣🤣🤣🤣

魔王上專之後大力到唔對路

平衡下 冇魔王弓請正皮

大力過咒?

把弓加150%攻喎

+150%攻

延長攻擊距離

加走速

降異常抗性

搭多個死回

用巫女拳同真扎劍過
真扎劍淨係打隻boss用 2下2技收工

勇者雙係咪少左招技

你咁計咒弓加200%
實情係把弓加紅光50%加as50%加會心傷害50%
見人實測非爆擊時咒>專
爆擊時專～咒差唔多
但由於有降抗
抽到魔王可以連專
抽唔中有巫女弓可以唔換
勇者就
有愛連 無愛當素材換左佢都得

入場HP1 SP0,你點2下2技?

日版都未執

今次個challenge勁好玩
超有心機

屌啦 都冇個人

屌你老味笑撚到仆街

上次重要通知係25/9

Map2殺剩隻肥仔慢慢回sp

好想見到呢封既日文版

算好咋
未到超有心機..

把弓點計都勁過咒
冇回血你唔會用咒
有回血限100%血又有咩所謂

把咒劍長期畀咗水樹打七星派
邊有武畀真札開二技

咩呀,挑戰關喎
都回唔到SP

估唔到9毛頭咁樣玩9勇者

我用咩牙打, 可以用劍氣離遠安全打 係死左次比骨弓射死

用釘宮同佐倉過

同埋其實可以用復活板, 一開波特登死, 回到一半血

嘩屌 咁聰明嘅

係喎屌

關野造球俾魔王打 ？

終於過曬,打到血都嘔埋出黎,係幾好玩既呢次
BTW,把劍要刷成百鳩幾粒,是咪玩野呀

魔王連專打唔打到千萬

打唔到，垃圾黎 換勇者專好過

Yes ar

十場協真係血都嘔埋

典解你可以喺office hr內咁專注刷？
你係大股東定董事？

12秒

勇者好似都係拎魚強勁啲？
本身已經100雷 25as 主動技再加100%攻
勇者白字高食魚強都補千幾
而且一樣有加攻速buff

頭一行見到孫六兩粒字 上一頁 thx

其實勇者真係需要攻速buff?

已經刷緊,一場十秒,好快打完D料

打左7場先過倒個1hp0sp

搵隻跑狗劍落場都跑唔郁

遙劍+塔劍+跑速戒行到wor

1:靠智商
2-3:復活石板+有即死+無金身嘅跑速攻速+減charge
4:村勇連專+隱形石板

而家兩隻都

係喎仲有塔斧

村勇連專會加跑速

村勇lv1唔升都得
連專會加勁高跑速 隱形+武技防陷阱10秒速刷

邊關,村勇拎專,再加跑速石板,跑得老撚咁快喎

咁樣造球俾村勇

勇者本身都夠做啦,使咩搞咁多野

如果佢肯整多d關比堆3星就好, 不過佢都係要夾返抽角活動

攻速buff 俾勇者蘿純粹係改善手感同just counter後面三刀無敵時間
本身魚強20%加攻速石板都夠洗
把專主動多返個紅buff 或者會心buff 先叫好用

勇者個5職buff同埋個血量淹蓋左無死迴無解異常既缺點

其實我想帶出既係 勇者jc左係會加移速 攻速同as
所以後面幾刀應該唔洗任何攻速buff都已經做到無敵
亦即係話佢拎既武器唔洗挷死有攻速
至於你話邊把傷害勁d 可以好肯定話你知係魚強

魚強唯一大缺點係真係太樣衰

屌你老母臭闣,垃撚圾

你唔連專遲下神解（如有）個時拎出黎會比人笑
好似係

Bye

又BinC

公告

神解？ 神解霞拳廢咗專武 thx

chok囝定龜囝比人拉左

乜撚野

勇者連專用埋個飾 加塊隱形版鳩行番歸 十五秒完場

龜囝牙

Mea劍個普攻幾好手感

有得瞓住過 係都要揀犯法
宇宙終極港豬

四位數好似都掂唔到 thx

個10場日任真係好on9

有日本仔散佈修改版白貓apk 俾人拉鳩咗

月兔冇換到專
但又唔太想換勇者專比佢,十年都唔用一次

我都覺

個任為乜呢...

永遠懷念白貓post某會員

龜仔真係幫手

永遠懷念

龜仔係台灣會唔會出事

其實我幾鍾意勇者個樣拎魚強

發佈apk唔係chok咩

帶土力量

靚女拎咩都靚, 孫六咁既樣比你拎乜都柒

鳩毛罰你地玩白貓

10場任關咪算囉,係要打個濕鳩協

禾每次都要靠換
公平咩

本身差1把劍仔 咪搏下大霧

都唔知幾耐冇抽過武

我共存都拉既話邊有天理

共存最多bam 唔會拉

終於搞掂村勇任

推石個度手速唔夠快 行左幾次先搞掂

推石試2-3次就知大約要點推,反而係打8層果個成日手殘

打八層個度用mea好易過

我用勇村打曬4個3周目

第一次覺得mea個普攻係咁好用

同埋都係果陣bam一個月都冇事啦

2周目靠佢solo搞掂左

矛素劍點算

不過畀夠佢上億技都冇用,難中到傻

手持火龍女繼續掃住過多2個月
今期抽左幾千都咩都無唔知為乜
睇住2隻限仲跑緊,我已經掃到入boss

魔王把專個異常debuff 有冇人上到
我射十幾次都好似冇反應嘅

佢D咩攻擊down之類隻怪天生就防到
佢夠可以出D唔食狀態技
好快打壓

比一隻我啦

算撚數 都慣左

如果呢個世界個個心想事成 咪世界大亂

比過啦,10抽1咋嘛

有請小鳳姐

之前係咪話過隻白網中文版係屎社直營？

印象中係, 果陣成班巴哈仔好開心

岩岩今日第一次開驚
想問點解變左倉庫番概

有冇清解釋下勇者二技個盾係點運作

減傷量係總血量既5% 如果係受到傷害係減傷量或以下就會變成1傷

反之就會受到正常傷害 另外個盾食減傷

仲唔明既自己上巴哈爬文

唔怪得把專加血

個ON9新關係做乜鳩野
又推石又神速

龜仔求carry

中咗勇者

冇肝冰結唔敢囉黎用

會唔會有新協團

謝清
同埋佢話上限值300 又係點解？
假設我有10000血，5%=500，但都cap 左做300？

你自己都講左 咪上限300 姐係谷到6000血就得

有辦法谷到6000血 90%減傷

你隻勇者bb就會硬過鐵(好似係)

其實好簡單,總之你盡人事谷爆晒血防

就會變成3000以下攻擊無效,好似係

求carry

兩隻青蛙法隊友應該都爆

軟皮蛇留名

恨鐵不成鋼

依加打4人協好難谷到
成村都係勇者

開心大發現
原來勇者儲氣有新2技
巧勁唷

咁樣好定再洗30as好

識玩一定玩魔王 由班傻仔勇者衝上去做肉盾

刷加白值攻先係最好

《抽不到勇者的我，只能去當勇者被動的踏腳石》

Ok 因為而家啲角白值高？

因為魔王冇加過攻

把雙刀要刷咩先勁

最好應該都係10消30as
因為得呢條係最後先乘算

收到 已經洗緊

唔刷白值攻會唔夠攻打冰結
冰结要3400攻
魔王2400
大概要補41%攻
武器刷出3次技21%攻
戒指20%攻
差少少可以再用新石板5%攻

冇魔王應該洗乜撚好？

冇保底咪撚抽

真係走去洗

想拎埋果130石互fo射埋佢del驚
有無人幫手送我上路

春呀春
比一隻我啦

洗首抽掛

我比堆分身你，你開黎自己刷，ok?

真係有人會食飽飯無屎屙走去打15星咩

送左俾你啦已經

又啱

一齊？我都差十幾個

上面講solo囉
一team打wfc

4人都無心機打啦
仲話solo

見佢逼人打10場就知無人打啦

幾時 邊度刷？

唔洗洗架咩

宜家
老地方

魔王洗30%攻撃定洗spas30% 邊個好d

比條link黎

你有無屎痾先

最尾都要比隻造票垃圾黎嘲諷我
好波

我稔住洗AS洗左幾下出左個會心傷20%
裝埋會心版算數

以後都會間唔中入黎笑下chok叫春抽唔到，棄極都唔棄嘅
但裝返就免啦

唔洗靠人 唔洗中限都打到 哈

終於打完仁王一周目

露卡同釘宮

畀你快過我

哇,原來油王上左水

屌佢老母 卡左8島主角關

黑貓3

追魔王BBG追到冇哂石喇
唔好嚇我

諗下好
一開就會黑白一齊啦
黑嗰邊哥斯拉都有排打 邊會咁好心機開多個合作

加油

抽極都無4星 而家要洗青藍hard把劍

發覺積落好多金槌

我要求唔係好高
神解固力果法我已經收貨

但係句熱茄真係

不知幾正

唉洗咗七千幾萬武都冇把收到貨

洗把弓?

好懷念舊時金銀滿屋既日子

係
嗰行+7%攻(3次) 勁難出

岩岩洗出黎 洗左8000萬

由晏就3點已經開始洗

港豬

是但啦，幾可會打15星?

乜鳩都洗as 30就算

出過幾次7x3 不過上面2行柒左

最後出左下 3x3 儲氣8 as30 就收左手

有勇者但無魚強，但有釘宮專，唔知應唔應該換
無愛衣，弓角得梨連專，無花神飛梅，又有d想換弓，兩邊都咁令人苦惱

Why not both

此情不再

唉屌你老味手賤又撳爛咗把弓

比較抖結把雙，釘宮無雷傷up,但有屬耐性down，spr+1，緩回，實則傷害有幾大距離係抖結位，自從人武白值提升左，唔撚識比較d武器，比d意見
係值得既咪both，唔值既咪繼續儲印花

賣哂d中武石同佢搏命

佢而家玩屬性關 屬UP武點都有地方用得著
冇魚強嘅話勇B雙都算唔差

10抽中左兩把弓

宜家屬關以佢既能力本身已經頗輕鬆，把武講攻同as對比魚強，戀雙都差距唔遠，結果好似只係為雷傷而換咁，反而把弓既火力，對其他角泛用性上更顯著吸引，慢慢諗多幾日先，今次呢兩把好難決定

咁你都冇魚強 魚強勁唔勁都唔關你事架

你岩，我度縮姐

見人實測勇者連專高建築下可以2職被動已經滿減+6000血

隻惡魔弓都幾廢

戒白貓第一天
開始出現典癮症狀

辣殺驚

心情好複雜,見到有新朱古力就知準備又黎料
但d石期期清,佢又派咁少
都係及早離場唔好俾佢當狗撚算

每3期抽一次咪算囉,有石就打下

簡單啦
轉ios做港版

入個密碼好易

我成日香港日本轉來轉去

叫你成個ac轉啊

依家次次都入替 仲易忍手

武器as30都做到

抽到雙(人)都換弓
用上把限雙仲好

一見唔岩口味,廢少少就PASS得
其實都係平均一個月左右抽一次

玩上年嗰雙隻限槍限劍算

Amazing 點解過咗限法 過咗佐倉 過埋情人節 你哋可以仲有石嘅？

秒速出限定
究竟玩家課金嘅速度 係每秒幾多粒？

仲要中埋嗰下先神奇

歐：中到限-》留石-》再中-》再留石
非：all in唔中限-》無石抽下期-》再allin唔中-》無石

一定要期期抽既咩

限法每個協都可以扮工最保值

香港邊度有得買

下 果陣唔係話情人節唔抽架咩

應節抽幾下都有既
all in就不了

唔係特別想要既1-2大跳收手
識克制就得

識課金咪得

好懷念以無課都夠石期期追限嘅日子

以前*

阿銘

我以前好傻好天真

白貓仲係0課

呢到仲有人會課白貓架咩

有後悔過課俾鳩毛

蘇拿爹s

FOG 三限只中哈維，好唔好繼續抽，定係留石抽下次限角

留石抽巫女 然後迎接黑暗期

台版既野好難講
你等佢自己出個d池應該勁過日版個堆

On9 台版邊有黑暗期

台版啲限唔係會強化架咩？

又係 如果有艾爾莎可以放膽亂抽

剩係艾爾莎既火力已經夠吊打15星

抽唔到，我覺得台版自己出啲角好唔平衡，個模組都冇咁靚

BTW, 台版神解霞同納茲邊個勁啲

細聲點好嗎 比人知左我仲點扮

韓版都係

一開始用2000幾石先有魔王
岩岩一抽就中左勇者

個天好藍

星期六又要清算煮直

Yes

煮直1次

到

本來以為魔王招儲氣只係扣一下30%

點知係當前血量30% x 3hit

會用得到哩招得15星協
但周圍一大堆飛斧你敢唔敢儲3秒

我拎黎打d爆唔到擊 上唔到異常既厚怪

一野削左大半血

就算遲下出一億血大佛
都可以一招技打佢6千萬
只要唔係BOSS STAGE

韓版隻原創槍神解勁過龍女
仲加埋軍師妹form change
同兔仔比差十倍

感覺就好似係你帶三隻赫拉入boss點知boss有吸傷盾

買左地平線 有無人玩緊

買左未開

喜歡will讓我下沉

喜歡will讓我哭

我都諗住仁王封埋頂先開碟

仁王冇買呀, 係隻nier未清

Nier聽聞故事好短下

無買到

春到冇力

請用💳支持$#寶寶 多謝

你覺得台版會比佢黑暗？

打完符又要打寶箱，點解咁撚on9，留番啲聽日日任打

二週目應該做咩先

$#係咪走左去電直佢啲鳩毛

個表情咁似杉田

衝關先 武器係咁依整下就得

莫道你在吊7人 人亦能吊7你

直接打爆近畿？

若MC也發現 你也喜歡虧待我

若是will也發現 MC喜歡虧待我

gay

有冇日任團

想課，但諗起隻VR tennis，都係不了

負皮多到咁
出唔出都成問題

含啦臭閪

分手

唔好

有巫女弓專重洗唔洗換限弓專???

有角咪換

我同MC雞分手關你咩事

大部分任都要打 佢計你任務達成率解鎖4-6章同女王之眼

以後冇得叫鳩毛頭
要改名做龜頭

龜囝

唔怪得龜囝咁都冇畀人bam
自己老細有邊個IT狗咁郁

好樣衰

有靚仔過咩

樣衰極都有早川

由鳩毛進化到龜頭
佢係咪收左馬場皮啦

鳩毛變鳩頭

阿鳩受左咩打擊 定轉行做攪笑藝人

成個八兩金咁

原來唔止鳩毛一個剪 不過呢個正常d

唉.....春

係twitter見到淺井新頭 笑死

咁都叫正常
原來沙青係現充MK子黎

淺井淪落到要做小丑黎拯救白貓 好啦我裝番

SPRINGAHSPRING

我屌

咁都mk 剷青咋wo

你望下左上角個icon再講野

有冇13星勇者協團

望咩啊

法老南

叫春成功

法老黨無一個係無辜

4把 4法老

屌啦 我人都未抽到呀

法老頭

樓豬個名

邊個先係大醫生

好似係繁體先係大醫生

開post果個

只有mk先會覺得mk頭係正常

bb你都唔認得我

你都係

你兩隻限去左邊

又屈

原來係你用左禾個名

淺井個頭真係 落街都驚被人笑 點解會有咁大勇氣去剪呢個頭

咁你想點牙

會盡快抽到...

老闆落order叫你扮小丑有得唔扮咩

打佢啦

鳩

召喚布歐清

去染埋粉紅色真係變龜頭

on9

垃圾曼

煮直over

收到 清唔清楚

召喚完我又唔出聲
當我燈神牙依家

你可以走啦

屌你老味

點知你屌緊囡都咁勤力mon post

冇你既事啦煮直

有冇巴打知黑貓台版係咪同日版同步?

屌 C社真係戇撚柒鳩鳩
週年活動呢啲大日子都唔可以搞得好好睇睇
睇咗3個鐘都唔知睇撚咗啲咩返嚟
同Sony aniplex, cygames比真係輸到一棟都冇
不如真係執撚柒佢算吧啦

遲一年到

個人覺得台版重難撚過日版

依家個個當我係dad?

白貓好玩囉唔該

十扑牙清

魔王武配vivi不死身

垃圾驚

勇者如果無月兔專，駛唔駛換專？定有其他介紹？thx

部機夠唔夠電捱到？

唔連專=冇抽過 thx

Yes
幾時出vr版

寶寶牙

Vivi都好大力嫁 清

屌 on驚

瞓左無睇 鳩毛頭原來一直係八兩金扮既

No
你老死龜囝嚟

根據往績 我抽唔到嘅限全部都係垃圾

所以 唔該比隻我啦

No la
咁垃圾唔岩你

咁重好樣過個龜頭啦

超mk

法老大醫生

Master will

hi 6弟

大股東們

Hi

儲力變化個招 儲秒數唔係最難
要撥去開技個下 仲要開到技先最撚難
5次有3次都會成個冇左

請支持南哥

又齊限 g持唔落

咁g持小毒

一抽

斬大醫生對手落黎啦
裝左game

冇裝 抽左pad
又多左隻神谷薰

惡魔弓廢的
勁低出力

嘩屌 部switch一出就搞成咁

Rich

白貓好好玩

你買咗?

無 隔離post轉過黎

一抽中饅

抽佢老

真係搞唔惦
有冇大佬幫幫手
過2,3週 37417

藍mon

係咪好慶幸退左訂

戒白貓的第二天
身體開始出現退癮癥狀

趕得切清日任
春呀春

但係我又想要

頂唔順,走左去打9定10星果個協,快手打完算

真係痴撚線
日日罰人打10場

加油努力

又俾阿鳩罰你地玩白貓

講真 戒黎做乜 睇埋3週年再戒都遲

你個ac點

睇完黑貓4週年
阿鳩...呀唔係 阿龜又幫我銀包慳錢
真係多撚謝哂

4週年有d咩

就係咩都冇
明明一開始UI系統更新睇到我嘩嘩聲

見到出英文數學題真係扯jor 心諗終於可以屌打日本仔
之後 就冇之後
冇福袋冇送首期有1日10抽冇課金優惠冇送人氣角配布關冇島級任
4週年pool重要搵埋啲三唔識七既fes角2.0 話咩發展里程碑 屌 卡面重話因人而異可能唔岩我口味 佢重要廢產呢下先過癮

梳 唔好意思係到呻 身邊嗰班日豬台豬重話好正 生放畀硬1 我真係聽到呆咗 過嚟呢邊屌C社先搵到啲共鳴

玩得掂日版黑貓咁勁

動物台N1隨手拿都一大堆
利申：師承井生 一直都玩緊25%機率遊戲

唔識欣賞

50音我已經投降

你唔夠鹹濕啫
嗰時H驚H漫H動邊有咁多漢化

仲對佢有希望
上次神解月見已經臨界點,最近入替仲要出咁密
好難令人有信心

真係百億島同二週年就開始鳩落去
明明咁大個機會將人氣推到頂峰
呢家想問返搞過啲咩都答唔出

想搞改革但個人仲係第隻game度
等佢忙完咪可以認真,但D人走曬未就

無人要就咁DEL左驚囉,咩點
如果有人要出聲,趁我仲記得個引繼

走晒啦

Vr版再戰

我要呀

竟然有人接火棒

希望聽日出11島hard

都唔係既 入左咁多年坑日常用語多少都識聽d

睇同寫就完全唔掂

我個ac都俾左fd一齊玩 得閒就有人幫我手肝野

上次我送ac，之後主席做左現充充掉埋一邊

除咗睇本子之外冇任何用途既技能

我都想搵人些牙ac

識日文可以上2ch twitter識架仔架妹

又可以睇生肉 去日本唔駛手指指

咁樣唔好咩 我都幾羨慕d日文撚

你識英文會唔會上4chan twitter識鬼仔鬼妹
Me真毒嚟

會架 我成日見d fd上reddit twitter吹水既

你n幾

得番一個FD仲有玩,但抽唔到新野搞到佢都想退
佢走埋就真係得番kekeke搵人刷

身邊由5 6個朋友玩
到依加得番我一個

N試考MC 我寫都係一pat屎

我唔係現充
我有推過活動島
次次都大爆死 典挽

推左咁多次得隻水手

明明有巫女

當初推我玩嗰班全部棄哂 得返我一個情意結唔捨得

免費驚咪keep住玩囉,得閒有野抽下幾好

走呀

我真搵唔到有咩吸引到我入去玩 睇饅頭？

重有pizza

刀劍神域vs加速世界有無人會買

睇人玩囉

最吸引就係睇你叫極春都抽唔到

好開心 日日都有得打十場協

吓？個個都講fd 子？
明明一開始你哋唔係咁講
你哋係用兩部電話左手同右手協力
咪恰港豬冇記性喎

好撚癲 唔知幾耐冇load 冇new過 仲要星都冇粒

應該係bam左 啊係慘過bam bam我啦鳩毛

Del game再down咪有load

鳩毛已經唔存在

因為你個AC畀人bam過
$#小器要報復 微調過你個AC
就算你課 都係難中啲
一係你就倒水咁課 thx

貼圖呀 你大我呀.jpg

扑吳島

你啱 呃自己都好

代表已經少人玩到要靠呢d野 黎增加active user

點解爬左幾頁文都冇人討論下新單人任
屌你老母retry 左十幾次都係得5甩石

我都好耐無load過

白貓真係好好玩

除左斬石頭果關 有咩要討論?

每日都講一次

隻game就執

岩岩睇黑貓4周年 寫住39
原來係3900萬下載 仲要thank you for you
唔講唔記得白貓曾經都有下載量活動

風光一時嘅白貓

好難得作夠數,吹唔到落去咪唔搞

斬石玩到好炆但好易

睇片過

個時啲一關50石 好懷念

其實係1億之後冇人DL驚

整番個del game數紀念 每100萬就派50石

選拔就齊哂 但係我隻限呢
春

呢個好玩
100萬del game數慶祝活動

下跳就係

Yes!

最尾過關3周目點過

我開始就係14/16狀態

下下都玩入替
個機率真係重閪撚過飛鳩

今期抽完多左九隻new

莫講話限 new都淨係係多左1
4星都無乜點出 明明好多選拔都未有

d3周目關咁煩都係得5石 好撚小氣

參與唔到討論,梳

我都好多期無抽

多new正常

抽前 2/16
抽完 14/16加n 粒星虹
代表咩

夠鐘死心了

想叫春

岩岩個 frd 係我面前 75 鑽中雙限

抽完咪又係擺

選拔都唔係好覺有幾多

屌 戇撚鳩

馬場殺雞取卵真係有一手

俾人殺左留彍

是咪有D咩誤會 我洗武器咋

上水

我屌 獅子劍用塔劍 專戒 裝金狸貓石板 隱身到完場

點解唔用3星勇者

無升過
岩岩獅子 過埋兩隻死神 去到終點都未隱身完

勇者同把劍唔洗升已經刷得

有咩效果

個勇者2人協 煩撚過煩士林
街場啲人完全係陪跑
痴撚線嫁

跑速增加 用埋把劍 陷阱都唔洗避
理論上有隱身版用番隻三星勇者加把劍最快

唔識打

等人地隻勇者打得架喇

成班現充

你牙

煮直又潛左去食女

點解冇人討論白貓

無野玩不了

你開個話題我咪幫你接落去

岩岩先過完第1個3週目

大家典體煮直一席以嚟係呃緊禾地

唔好屈主席
佢邊有呃過人

咪臭係
清泉主席一直睇緊比賽

你既朋友就係你

e巴幾時頂左chok個位黎做

叫春大法真係有用架

叫春E

佐倉劍上第一
完全唔知有咩咁勁
我覺得好難用

仲未中？唔係呀嘩

切菜切切切 一早話左勁

神父又課咗幾多部iPhone

要課先中既咩

姐左fd ac隻魔王用
好想中

安全開到2技就可以有一分鐘無傷無雙mode
不過㩒到手指頭痛

次次都係限定完咗先推人上去

2技真係拖時間搏比人捉
就咁上buff仲好

人地d限弓多到出星虹
我這d就連影都唔見 佛心營運真係好撚野

執左佢啦

今晚怒推十一島搏埋佢

好悶 冇野好講

繼續刷石抽

刷？無限re島+秒速清島=龜apk

比人拉

你近來又再叫春 我在防備別發功

歐洲劍中咗就唔俾人中

春都廢事

吊佢老母 又出飾品
有撚位咩 又唔撚出篩選功能
on99

篩選功能先係MAIN POINT

執下個ui可以show曬能力好過啦
要逐個禁

飾品勁煩 為左d垃圾飾品又要浪費5石開位

其實可以收起d圖
裝上身先show

又有石派了

賣左佢

一係唔好打咁就唔駛拎

神父抽中限就轉哂口風
你平時最鍾意叫人唔好玩

有邊次唔齊限

冇中變身士

愛衣啊~~~~~~~~~嗚啊

仆街唔記得打日任

死法老完全唔著緊d石

邊個中左限再叫春就扑

agger,有冇諗過我地1隻都冇既感受

跳完隻黑兔就skip得

多謝,好治癒

第一個扑你

點呀歐洲生物

限定要靠課金來抽

插入唔到話題

星虹

神父，點評價魔王弓及勇者雙？

勁囉

神父，用ps4抽白貓係咪會易中d

我用開塔車大法抽

打錯 係搭車

個任煩唔煩啲

帶埋部ps4上巴士

神父，點評價佐倉劍？

playswitch

自己追返post啦 出果陣我已講過

我都想我朋友就係我...

有限仆街死

得星火至有權仆街死

你2個法老

我邊法老呀

賊喊捉賊

佐倉究竟係點樣用
佢幾時會有無敵時間
蓄力攻擊果下定點

好似係蓄完力飛果下...

抽唔到呀

終於結束黑暗期..............

好閃呀...盲啦

On9

DLLM

一睇就知係佐倉FANS
四個網得佢擺佐倉 仲要一擺就擺TOP1
綠色嗰層更加出眾

勇者擺係魔王上面我真係r左頭

不過收錢通d野都係唔好太認真

已經進化到叫人刷角色任
仲要3個每個30場

千和低到咁？

神父又贏一仗

勇者一定係魔王上面

佐倉上個月先吹奏完 唔想回帶了

唔好唔記得粉紅頭槍都係法米帶頭吹奏

其實我覺得gamewith算係有良心既一個

法老當道

第一位 但又低龍女半格
咁撚趣緻既?

情人弓都係綠色個層 會唔會太高估佢

agger

老老豆豆打幾日街場就知邊隻最好用
出魔王勇B之前一街都係巫女火龍女天下
FAMI個榜喺度標奇立異炒人氣
就算佐倉係斬屬TOP1 斬屬都唔會TOP得過突
唔係惡魔斧夠大力灰字都百幾萬嘅話打屬都收皮
根本一直都係突屬PROJECT

塔頂個層得兩隻

有兩隻咁多

以兩個15星協為例
咒上次我講過 唔再回帶
冰結 開1技回hp破唔撚到棋防 回幾十

100%match

早d睇到呢段野我就唔會追勇者抽乾

堅決支持限法最強
一個人毀滅全部新角強度

原來仲染左色,阿鳩

想問下今時今日邊關升lv最快？

戇鳩 牙膏點會勁過步驚雲

好野 最top一隻都冇

2島nm sercret有關敵全滅

2島nm 12-2, 早排exp 3倍唔刷, 而家先黎刷

見差半lv有10石先想刷啫

請問下 魔王石板係咪係咁插會心就得？
勇者就插防禦？定一樣插會心？
因為未夠建築插會心會唔會好過插防？

撳個制咪大把

啱

2隻都有

我比30分
曲線太多直球曬反而更新鮮

阿鳩俾$#逼害到痴咗線

後悔架 一開始250就中魔王 之後衰貪心想要埋 勇者 抽多3700石 最後一次大跳先中 宜家得返幾粒石下次限準備等死
其實應該收手
BTW有冇人答下我問題

屌你冇人想知

咁下次限話你知

唔使啦,我自己會知

精神分裂

係咪想講馬場

屌 打錯咗

阿鳩同淺井 一個做白貓 一個做白網
有咩問題 ？

戒白貓的第三天
心裡很平靜

Csgo個post點解會開左係波台

唔好停藥

輪到我中未

想要愛衣bbg

次次tvb po都見到chok

1001

助攻

助攻2